乾炒牛河定星洲炒米？大對決

乾炒牛河

星洲炒米

乾牛河

牛河正d

但係牛河同星米都好容易炒到成碟油

乾牛

菜遠肉片河: 在座各位都係垃圾

循例

why not both?

兩個都好撚油
乾炒牛走河好d

牛河有牛
星米得米

星洲炒米
好少餐廳既乾炒牛河炒得夠乾身，我不如食豉椒牛河好過

肉絲炒麵呢, 整得好吊打乾炒牛河同星洲炒米

一定係牛河
加多杯凍奶茶
爽

呢個真，不過如果剩係得樓主嗰兩樣揀嘅話會係乾炒牛河

乾燒伊麵

一定係前者

點鬥 牛河點豬

星米

乾炒牛河真係考廚師同間店既手藝，無料真係唔好擺出牌

一定係乾炒牛河啦

自從讀書時期唔知邊年發覺原來街市街邊檔都有難食既鼓油皇炒麵,炒河,炒米..自始就貶低哂茶記呢類炒野既價值..心態會覺得想試其他要打欠汁既粉麵好過..

自己鍾意食米粉多過河粉
但牛河真係正啲 加埋辣椒醬

一定要辣椒醬

乾炒牛河
河粉本身已多油
牛肉落油炒
河粉又油炒
一碟牛河唔知有冇200ml油

揀星米

濕炒牛河

肉絲炒面啦

滑蛋叉燒炒河
以前樓下酒樓整得好好味

涼瓜班腩炒河

乾炒牛米

爭咩丫，溝埋做星洲炒河呀笨

炒貴刁

只食牛河

一定係脆皮乾炒牛河

味菜排骨 煎米粉

牛河加辣椒醬

牛河
但唔係間間都夠鑊氣
都係啲老字號炒得夠好食

你先係垃圾咩人先會食菜遠豬

真想搵間有鑊氣都好難...

中意炒米，但對蝦敏感要走蝦，風味減一半

而家啲餐廳炒牛河越來越少牛
食炒米無咁嬲，起碼無咁覺俾人搵笨

我喺英國食過
超難食

叫之前以為係米粉
點知係河粉

鼓椒牛河兜亂 一試返唔到轉頭
試過好食過黎話我知

食呢d就係為咗d油

又真係有呢樣野噃
星州炒河叫馬來炒貴刁

係咪炒貴刁啊？

xx炒麵 炸麵底 吊打

其實一直想知 菜單見到XX炒麵 點先分到係咪炸麵底

貴刁還貴刁，河粉還河粉，兩樣野黎。正如意粉都分好幾種

無記錯佢英文寫
Singapore Rice Noodles....

雖然河粉好似都係rice noodles
但總之唔好食
得啲色
同咸味

人大咗鍾意食廈門米

小朋友先至會選擇
但係聽人講乾炒牛河係可以睇到一間餐廳嘅功力

老實講，牛河加辣椒醬真係一絕

星洲就本身都辣辣地

因為食唔哂